係克羅地亞架車死咗火 你問我答

等緊整車條友黎 有啲悶

圖定老母？

歐洲興柴油車？住澳洲自己都係用柴油車

你認為歷史唯物論喺幾大程度上反映到人類嘅歷史？
以及你認唔認同歷史唯物論中，階段鬥爭係人類發展嘅必需品？
謝謝

個人黎咗幫我整

收得好差頭先up唔到相
冇筆 淨間後補ac名

輸你一票

去咗幾多日同邊度玩

利申 一黃兩藍旅行緊 一票換兩票值呀

ching有啲深 我睇完wiki 好似都幾似既
based on 我岩岩睇既concept 我又唔覺得係必需品 係想向流社會推進既一個process? 有錯請糾正

我估好興 油站好多都係柴油 不過有diesel同diesel plus 我淨係入咗最平個種

幾日幾夜，洗咗幾多錢，有咩好玩？

之前去咗十六湖國家公園 行下山 睇下瀑布 琴日係dubrovnik 睇下海啦GOT舊城咁 好似夏天黎會正啲

係咪預咗會整半日

好威

如果威就有司機揸啦 洗鬼自己揸咩:(

希望唔洗啦 依家夜晚6點 如果整半日

你係定係middle of nowhere定係city先？兩個情況差好遠啊

我係middle of nowhere... 係zadar同zagreb中間既公路

夏天落水玩

忍唔住笑出黎希望你有乾糧啦

lm

覺得大家去dubrovnik既時候睇下啲守衞家園士兵既memorial.... 再睇下條街啲戰火既痕跡 再諗返起香港
唉 我終於明點解克羅地亞球員唱國歌會喊

有油站 應該唔會死得住

好想獨木舟

已經整咗幾耐啦

點叫到人整？ 預幾錢

唔好意思，對現況感到好無力，希望大家睇真d我地6年後嘅情況有幾惡劣，求大家幫推、幫推、幫推，感激。
以為民主派形勢轉好？錯晒！6年後，數字話你知學生主體變左雙非！！、新移民！
抗衡赤化、救港方案

巴打咁悶，唔該幫幫手！！！！拜托！！！

唔好意思，對現況感到好無力，希望大家睇真d我地6年後嘅情況有幾惡劣，求大家幫推、幫推、幫推，感激。
以為民主派形勢轉好？錯晒！6年後，數字話你知學生主體變左雙非！！、新移民！
抗衡赤化、救港方案

絲 推咗！！！加油巴打

有多兩個廿到尾既克羅地亞靚仔黎幫手
加咗啲adblue好似冇咁多警告燈
應該就得

打返俾租車公司 唔知呀有買保險應該包掛

感激絲！！

巴打知唔知架車咩事死火

motorwartung balf erforderlich
我估係engine要整咁解？！
btw me is 絲

同2藍去旅行 點傾計

唔係話唔信你，但你可唔可以求其搵個摩迪呀⋯拉傑迪呀黎合照來證明下？

食咗幾多克羅地亞仔？

山頂個博物館仔

有冇咩地方呢個旅程係極期待去？

我成日話要摺埋革大同暴大 等佢地老咗冇香港醫生 得大灣區醫生 咁就佢地就自自然然唔講政治野

喂摩迪前日主場對黃蘇喎 唔好蝦我絲打喎 利申有睇到半場 佢反唔切黎同我合照

零個 我都想食 大家集思廣益幫下小妹

樓豬好豬？

Btw個啲戰後既遺跡有冇圖

海邊舊城區都仲有個?教堂入面有個memorial都幾傷感 真心睇完memorial望海望咗陣沉靜下

克羅地亞人係咪成日都屌塞狗？
好似我地屌蝗咁屌？

都係得dubrovnik 好鐘意海邊

見人見智啦

冇問喎 佢隔離bosnia再入先係塞狗 好似係？！
p.s. 呢度冇乜蝗得台灣人同韓國人

ching咩位呀你係 最衰我走咗啦

11月12月 成日落雨
岩岩去完黎
dubrovnik d 野最貴

好貴呀 不過同正餐比雪糕幾抵食 14蚊kuna

無呀sor 佢條街都有啲poster有show打仗時期既圖 好似灣仔藍屋咁 同埋有啲教堂既後面爛得好西利
主子圖就有

等我都問下啲量子力學問題先

克羅地亞真係好多貓

鐘意得海邊應該都24,5歲+

我自己勁鐘意

未+嘅
望下海聽下海浪聲好治療

鍾意海邊更加應該去zadar
d浪打埋岸邊會變音樂

Zadar

有冇睇同內戰有關嘅建築同博物館？有冇得著可以帶翻香港？

聽講克羅地亞都有示威，堅唔堅

我都覺

吹下海風先正

搵間Sobe過夜

今次冇去到 下次去先

hmmm....個人覺得支爆就唔會咁快啦唔似南斯拉夫 克羅地亞有UN幫手 所以其實我地都係要繼續外國戰線
btw今日去咗斯洛文尼亞睇舊城堡 以前古人既火魔係淋熱油

我冇去到有示威既地方sosad幾年前係巴塞撞正加泰想獨立個排 不過個日個遊行係反獨立所以冇join lu

堅
但規模無咁大

book咗酒店呀me:( 下次再黎試下sobe

頂 係咩區 睇唔到

首都
local講既

講緊教育界個個示威？
話說柏林圍牆好似有香港野 好想去打卡但唔會經